# Aplicação Web

Projeto destinado para os arquivos, códigos e demais informações do braço do projeto que envolve a aplicação(ou as aplicações) destinadas para acessos web, bem como APIs, Servidores, Bancos e demais.